 너도 저렇게 할거냐?
당연하지. 죽을고비 넘기는데 저정도도 못해줘? 오빠 산부인과 첨와봤어?
응. 여자들 참 대단하다. 난 무서워서 상상도 못하겠는데 어떻게 애기를 낳냐? 여잔 애기낳는 것만으로도 충분히 존중받아야돼.
당근한박스. 만약 남자들 보고 애낳라 그랬으면 다들 도망갔을걸.
인류는 벌써 망했지.
엄청난씨.
예. 오빠 들어가자.
나도?
당근두박스. 
